有無人用過Coupon Mall？ 我覺得好唔掂囉

話說幫公司活動買Coupon
之後就見到Coupon Mall 跟住就訂左百佳禮券
點知最後收到夾集住幾張惠康禮券 好奇怪
講真如果唔係活動講明奬品係百佳禮券
我地都廢事打去問
跟住佢話有同事俾錯左 最快都要聽日早上先換到比我地
如果等唔到就叫你地公司同事上去拎(講真明明你地出問題 仲要我同事上去拎 姐係你地出錯要客戶負責?)
最後㨂左前者 都由佢 我地照等!

點知第二日中午都仲收到
再打去問 佢話紅雨所以未有人上去收件 收左件之後再俾我地
去左當日下午5點 都未有人打黎 再打去問
佢話已經寄左 但要聽日我地先會收到 佢地都無辦法咁話
仲要我地自己打去催courier
真係火到黎 一拖再拖
個活動因為佢地係咁Delay
說好的聽日會送到呢？說好的寄出後通知我地呢？永遠佢地講過嘅野都無做到 亦都做唔到!!

下次一定唔會再用佢地 仲諗住方便D 點知 太差嘅CS
如果有人想用佢地 請三思啦!!!